覺唔覺得張敬軒講嘢啲口吻好討厭？

如題

大陸仔識閪做人咩

唔係張敬軒講野既口吻令人討厭......

而係佢成個人都好戀討厭!

懶串想炒氣氛但好似唔識拿捏
加埋佢把聲串人 好撚唔舒服

本身都覺得佢唱歌幾正幾好
上次有英皇活動遲到成個幾鐘 成班人等佢一個

咪就係

支那人

非常同意

佢d fans一九樣

以為賺到幾個錢買下古宅studio就做到上等人

嗱 即係咁

有無人記得呢套搞笑節目叫咩名？

啲fans成日吹奏佢，勁撚煩，唔憎佢都變憎

樓豬恐同

我話陳柏宇好過佢都俾佢d fans鬧

原來基咖！？

佢啲依家啲歌好悶。。。唔識講

你喺月球住？

冇留意依啲嘢

全世界都知咗起碼十年
有上2登都冇可能唔知

我知有傳後庭鏗
但係咪出咗櫃啦？

好鍾意聽佢串串貢講野喎

好討厭咩

有名你叫將莖牽
前夫係小斌女